究竟有冇辦法防止差佬屈你藏毒？

夜晚係街比人逗 又附近冇人

D差佬分分鐘塞包野比你又阻止唔到

有冇辦法可以點防止呢d事發生？

以前聽過人講話要求去人多地方搜身

但佢大可以即刻捉住你塞包野比你

你反抗屈埋你虐畜

到底可以點防

你本身係毒撚 邊有屈你藏毒

Child登

佢要屈你 你係死鳩緊

唔好彩中左就一世

宜家其實無咩差佬敢屈人有毒品係身

所以其實你唔洗咁擔心 特別係著軍旗個D 唔敢屈人既

我諗

點解呢？佢實知風險細 伏定冇cam地方就有得交數

做得警犬 好多個都係為左錢 個個都會想升 更何況班友成日差波數

因為UB軍裝係唔會主動想拉野 好似係

但係想升既方法主要都係埋堆同拉人

同埋拉你一單毒品 唔會幫到佢升職 除非你係大大包野俾佢拉到 咁大大包佢又點屈你？ 塞都塞唔到落你到

埋堆係刷鞋同飲酒 唔係屈人拉野啵

我相信一單半單藏毒唔會令佢升職
佢屈得多自己都有嫌疑
何況根本冇吸毒既人點會帶住少量毒品
如果佢手頭上有大量毒品就已經唔洗屈你藏毒仲肥仔水

唔係成日都有大野 有重案呀頭睇你 但你都要比d功績做交代 咁咪屈人囉

講到尾 你係咁推差佬會唔會咁做好無謂
D犬想咁做唔駛擇日

屈得多自己有嫌疑都未必
佢大把藉口可以用
佢地冇人會查自己人

你要屈你洗乜喺街，拉大隊入你屋就得喇

唔著衫，紅毛泥封屎眼

斬左對手 咪無指紋

唔好成日比連登仔洗晒腦啦
自己人唔查自己人都係大粒 有權有勢既人身上

無 ...

等科技先進 遲d整d 眼鏡有record (而家都好似有) , 不過最緊要同步埋internet即時backup, 唔好等差佬洗走record

最好係con 等差佬無借口拎走你眼鏡

咁大風險回報咁細，點都搏唔過。
如果佢屈個身家清白嘅，人地話被屈，IA一定會查到底。
如果佢屈個底花嘅，好多底花嘅都有野喺身喇，捉到都唔會有咩功績。

搞咁多野，不如乖乖地抄吓牌，勤力啲寫report，花心機擦吓老細鞋好過喇。

技術上唔難做到
最大問題係私隱
例如去廁所的時候會影埋其他人

好好笑

我最接近經歷係夜晚晚3點幾比幾個自稱差佬既人圍,又搜身又搜銀包
叫佢拎證佢拎到 但又覺得證都係可以假架姐
應該睇睇下見無咩錢廢事博
個陣太細個同個朋友一齊佢又怕怕地事唔敢報警

有親人做差佬 打個電話入臭格都有外賣食啦
你串柒柒都好 有差佬親戚就無事

唔好著有袋既衫褲

袋定包粉喺身咪屈唔到你藏毒

有權有勢

我舅父話見過大sir屈個古惑仔

你可以要求番警署先搜

3衝鋒警查藏毒案疑砌生豬肉 被控妨礙司法公正

3名東九龍警區衝鋒隊警員，處理前年一宗藏毒案時涉嫌干擾證據，疑犯其後向警方投訴，東九龍總區重案組跟進調查，翻查附近閉路電視紀錄，今日正式向三人控以共一項「作出傾向並意圖妨礙司法公正的行為」罪，本月13日將於觀塘裁判法院應訊。警方強調如任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。

案中被捕三名的警員，屬東九龍衝鋒隊同一隊伍，包括一名44歲男沙展、一名34男警員及一名31歲女警員，據悉其中一男一女剛榮升爸爸媽媽。
據了解，三人前年12月在黃大仙一間酒樓對開截查一名男子時，報稱在其身上撿獲毒品，以涉嫌藏毒帶返警署扣查，該名疑犯其後向警方投訴被人栽贓，案件隨即交由東九龍總區重案組跟進，探員重返現場，調取附近便利店的閉路電視紀錄，證實疑犯投訴屬實，經諮詢律政司意見後，今正式拘捕三人，並控以合共一項「作出傾向並意圖妨礙司法公正的行為」罪，將於本月13日到觀塘裁判法院應訊。

好好笑？

中三嗰時 放假一個人落街食晏
試過俾四個軍裝差佬
拉去樓梯角落 搜身 搜銀包 仲要講曬粗口恰中學雞
嚇撚死

細個姑丈當差叫我係機鋪一定要小心

其實除非你真係古惑仔先有機會咁玩9你
通常係想搵藉口拉人先可能用呢招

帶貨個啲一定量多
如果係量少嘅又清白唔係用家根本charge你都打得甩
真係普通市民咁比黑警玩仲可以民事追討返添

中學個時真係試過
叫我地扒埋牆、有個同學唔合作、比個便裝屈話你身上有糖仔
當然最終放晒我地走

不如你試下代入警察既角色來諗 每日返工 做下訓練搞下呢樣果樣
間唔中去搵啲毒品 仲要三更半夜搵路人來屈 即係就算條友人格本來都低賤 做完咁多野仲會唔會去做呢啲有風險既野 一個唔好彩拎毒品果陣比其他伙記周撚到告尻你 到時真係水洗都唔撚清

唔好問點解要踢爆自己友 即刻小個對手事小 仲要衰毒既對手 仲要知法犯法既警務人員 好過你去同流合污啦下話 咁樣告一告隨時就升職加薪

有fd試過比人搜到有毒品起身
都幾多下
個便裝自己袋起左一包
知咩事啦
利申發夢見到

你邊位先？會要屈你黎拎料？普通人搞你做咩

架衝鋒車入面有毒品都試過啦，有咩咁奇。

早兩日先俾人屈行人路踩單車
但我明明推緊車

建議睇下醫生，你可能有妄想症

差佬屈人大撚把原因，其中一個原因係想快D 完左件事，之前有個親戚同我外婆一齊住，外婆就間公屋就因為日久失修廿幾樓推左隻窗落街，咁十Q就報警，而我外婆就有精神病(e.g 老人痴呆...)有晒記錄住過太子個D 類似精神病院，班警察一上去就知我呀婆唔對路加年紀太大唔想煩，就話帶我個親戚返去落口供，最尾就變左係我親戚推隻窗落街加留案底，我99%信我親戚無講大話，因為佢同外婆張床都各自有自己既窗，而跌窗果邊正正係我呀婆張床個邊。

捽甩佢

紅底 打個電話就無事 玩番佢都仲得

2018年啦師兄
你估抄牌要交數咩
毒品可大可少,點會某某然屈你

軍裝先唔得閒搞你 日日抄牌仲實際啦 追數呀嘛好似要 拉人咁麻煩佢地點會搞 聽講軍裝都唔鐘意拉人

裸體

你估睇電影呀 呢啲野都會升你咩
政府都係跟年資升

想屈錢咪屈你
之前先有個警察屈人非禮勒索1萬
而且可能有警察真係純粹想玩殘人
日日有咁多警察新聞
有部分人比人屈都唔出奇
可能屈埋兒童色情

邊有咁多屈你啊... 拍戲咩...

軍裝好小刨皮 唔使擔心

有，夜晚唔好係街，盡量去d多人既地方

即刻撕開潑去佢到

立刻投考警犬

成個命題都似乎唔成立
不過警察要搞鳩你嘅話 唔洗屈你藏毒搞到咁大鑊
玩鳩你拉你翻差館玩48仲易

基本上警察覺得你同某啲案件有關經以拉得你，唔洗用毒

被迫害妄想症

日日都有依啲 case 睇下你好唔好采

無得防
香港地三樣野最易屈易難甩
1. 警察屈襲警
2. 警察屈藏毒
3. 女人屈非禮

唔好掂包嘢?
咁就無指紋?

拉你48小時放返，出咗警署再拉

齋玩鳩你 鎖你48小時都夠慘

上左手扣之後點印都得啦
利申：親戚係差佬

之後告唔告得入先

發夢聽過身邊有人中過

以前我就唔信
後來我信到十足

第3項真係好易

揾個有cctv既地方保障自己

有興趣可以睇下cap134

【本報訊】一名青年指警方「砌生豬肉」。他於 07年某夜遭截查座駕時，四名衝鋒隊警員對他拳打腳踢，又禁錮油站廁所內毆打，再拖返警車施襲，然後帶返警署拘禁 15小時，還誣告他藏毒、拒捕及襲警罪名。最終他獲判無罪釋放。昨日他入稟高等法院，控告警務處處長、該四名警員及案件女主管濫權及違反人權，令他受傷兼受辱，要求道歉及賠償。
被拖往油站廁所毆打
原告馮燦雄現年 26歲，被告為警務處處長、四名衝鋒隊警員及女偵緝高級督察黃孝萱。
入稟狀指，馮於 07年 8月 22日凌晨 1時許，駕車途經將軍澳遭警方截查，馮將車停在寶康路一油站內，四名衝鋒隊警員並沒有表明拘捕他，突將他壓在地上毆打並鎖上手銬，拖至油站的廁所內拳打腳踢，及後拖上警車戴上頭套及毆打，終帶到觀塘警署拘禁 15小時。其間，警方在其座駕搜不到任何物品。
馮其後被起訴藏毒、拒捕及襲警三項罪，於 08年 6月 4日在觀塘裁判法院審訊。馮指上述四名衝鋒隊員均為證人，並於庭上夾口供及作假證供，指他被揭發藏冰毒及拘捕時發難逃走，被制服後，又要求去廁所，乘警員解開手銬時，隨即撼頭向洗手盆，因而受傷。
官指警員野蠻判無罪

經審訊後，主審裁判官認為警員的行徑野蠻，證供不可信，因此裁定馮的罪名不成立，當庭開釋。
馮認為六名被告的蓄意及濫權行為，令他造成損失，並指事件中令他面部及全身多處瘀傷及紅腫，左眼結膜出血，右膝、左足踝及右手肘擦傷，出現腦震盪後遺症；更令他感到受辱，精神和聲譽受損，入稟要求道歉及賠償。

黑警老屈少見咩
係D連登中學雞先以為黑警係好人
黑警見你唔順超又冇得升既 老屈你都唔出奇

你做差佬就無事，自己人唔會屈自己人

其實呢d case係咪真係賠到？

戴錄影眼鏡得唔得

冇 除非有人拍到片

千祈唔好掂包野,冇手指模係上面我諗仲未死得晒

番差館先

9 up 唔洗本

講咁多做乜？如果硬食坐完出嚟識點做啦，搵返屈你果位，都屈到癲撚咗咯！

通常屈得你既應該係睇你唔順眼/串柒柒
不過而家差佬都唔敢咁做掛

Ching就似出嚟做野嘅人喇 你同上頭唔fd 佢寫花你嗰個底 你捉到識飛 都冇撚用啦

差佬本身就爛仔鍾意撩是鬥非

係專業人士 平時又無吸毒既 個官都會信你

屈番差佬塞包野落黎

你氣場勁冇人敢得罪你 企直個人 高高大大 對眼有神 好重要

當你被人屈 你亦可以屈返人 你係專業人士有公信力 冇人敢玩你 明未？

而家識了
個陣講緊都10年前有多了太細個

打死都唔掂包毒品叫人驗DNA

其實如果佢有心屈你 泊左你埋牆之後質你手指埋包野到應該好容易 應該避免唔到

鳩 up 你老母呀，咩鳩容許物體自建築物掉下，篇求情信都係我幫手寫架，你老母臭閪。

加幾粒膠好撚威呀，特別有道理呀?論點、論據咩都無，剩係識放幾粒膠，方死人地唔知你ON 撚鳩鳩俾天收咁款，你讀培智定展亮架，傻下傻下咁，屌你都費撚時免得俾人話我蝦鳩D弱能人士。

屌你老母 差佬落charge 唔煩 唔多野做啊 做咩要屈鳩你啊 仲要唔係本人 信到十足 智商有限

無證無據就收嗲啦 人講你又信 個個罪犯都話自己無做過架啦 淨係識低級人身攻擊 垃鳩圾